【大明遺民老衲-請入】六百年前，1421年農曆正月初一，紫禁城完工，大明永樂帝朱棣搬入去住

今年剛好600年
我大明朝

老衲-狗命安享天年